祝響沙田港鐵站嘅示威者好運

啱啱講咗列車唔停沙田站，但係又有一班吉車俾你哋示威者上，我唔敢講係唔係一個局，不過都祝你地好運

Random落站

可能警察係下一個站等緊